G-IDLE 雨琦人氣係最高

我愛❤雨琦Q

雨琦❤Q一唱啲人叫得最大聲

邊撚個on9秒負皮

同林奠一齊落地獄啦

你落18層地獄啦 傻閪

樓主不嬲弱智腦殘笠水

樓主死全家樓下生性病

比你黑啲人真係慘
成個娛樂台都因為你對佢地反曬感

炒車死啦

你全家生性病死

成個娛樂台因為我 多左幾多人留意依幾日出面多左啲G-IDLE❤ po

所來你係賓周

推 continue 開工